★8月一日如果在淘寶買電器，要唔要俾環保稅？

四電一腦 環保稅，淘寶是否豁免？

yes
再淘埋個轉插就搞掂

ipad算唔算 一腦？

dell電腦 淘寶一樣有得賣，會否著數d?

你居然敢係淘寶買電子野?

掉"廢老"出街 會否罰款？

好過益hk政府，

有咩問題
大把高質品牌
起馬好過咩豐澤牌伊瑪個堆香港電子垃圾先啦

果隻扮德國"肥媽牌"咪又係支那貨

U like Taobao?